[IQ題][KPOP]花師奶一家參加摘花大賽

有一日,花師奶一家一齊參加咗一個摘花大賽, 邊個係限時之內最快收集到X朵花就贏,最後得一個人成功完成任務,究竟係邊個呢?
(猜一個k pop idol)

金彩元

秒

屌你做咩咁快秒

金降？

屌你哋個腦諗啲咩㗎
咁快估到